香港airbnb

有屋企人一家四口黎香港，係我屋企住，諗住自己搬出去住兩個星期，請問有冇介紹？
（香港區 / 東九 / 九龍）

租青衣啲平酒店 好似三四百一晚

香港airbnb好多都影到好靚
好想試下我都

巴打
$399 link